根本Pizza加菠蘿就好好食

成件薄餅咁油膩，加幾塊菠蘿平衝返啱啱好
我現在召集所有鍾意加菠蘿嘅戰友係時候集合喇

Team Canada

加提子仲好食

菠蘿！啪啪啪！菠蘿！啪啪啪！

大把人都係跟風話唔好食姐

根本就係
不過有班傻閪睇完啲台灣19新聞跟風學意粉佬屌pizza有菠蘿 成班以為自己係意大利人
班傻閪究竟知唔知咩叫全球在地化

未試過，係咩味道㗎

冇菠蘿既pizza平時拎去喂開狗

垃圾

唔食冇波蘿pizza

我覺得好食咪得

不過有時都明嘅，即係好似我地見到啲外國人鳩煮炒飯咁，可能義大利人見我地加菠蘿會崩潰
但係人地覺得咁樣整好食呀嘛，只要大家唔好將「加菠蘿嘅pizza」，當成「意大利嘅lizza」咪得

巴打唔鍾意菠蘿定唔鍾意薄餅加菠蘿

薄餅加菠蘿=垃圾

so sad
唔加菠蘿會覺得太油膩，好滯

其實重點係人地點整關佢撚事咩 發源地大撚晒咩 個target又唔係佢地 班意粉佬同支那一樣玻璃心 勁撚煩
又唔見美國佬屌中東個啲M記漢堡包唔落牛肉 全球在地化就係咁架啦

真呀，食得開心咪得，大家當meme咁講，但講得多就over咗

菠蘿

冇菠蘿冇芝心嘅pizza
我寧願唔食

去過意大利食正宗pizza
根本唔好食

同日本人唔食三文魚一樣

唔鐘意加菠蘿純粹覺得加左唔好食

你鍾意啦
又咸又甜又酸咁 根本就唔夾
PIZZA加菠蘿同納豆榴槤芫茜一樣
鍾意就食 唔鍾意就點都唔撚會食
咁我係覺得難食呀 但係我又唔會屌鳩食果個囉
唔好食就唔好食
不過出黎屌鬼唔准人地PIZZA加菠蘿既人都係
大把野食都去到其他國家然後會根據當地口味在地化架啦
意大利人講就得 其他衝出黎唔知為乜

巴打會唔會分享下正宗pizza咩味道

義大利人唔鍾意食pizza加菠蘿係因為傳統意大利pizza好簿，落pizza個批底會濕唔好食

但家下其他地方個批底整到咁厚，仲有D直頭焗咗個菠蘿先落，跟本唔係有好大影響

冇錯呀，你唔加食得開心，我加食得開心
大家都開心

有好簿咁有冇壞書

認同理得佢正唔正統

正宗唔代表岩口味

我次次都據理力爭話pizza有菠蘿先正
係dry既包帶返小小濕潤感
身邊啲港女係要笑鳩我

鍾唔鍾意食都唔需要屌對方，食得開心咪得

最憎菠蘿 唔止係菠蘿pizza
鳳梨就可以試吓

我問過個日本人
佢話完全冇呢回事
日本人不知幾鍾意食三文魚

鬼佬既“揚洲炒飯”落雜豆落火腿落腸仔，
有啲甚至話咩素揚洲炒飯，你老母落提子乾落乾果，
真係睇到都無胃口。

揚洲炒飯一定要叉燒，蝦仁，蛋同生菜絲先好食，
所以去到外國我一定係食佢地地道野唔會好似啲廢佬咁去旅行都要搵中菜廳，一來去人地國家食人地野食先叫original，二來外國即使食極貴既廣東菜，都一定唔夠香港求其一間茶記咁原汁原味

薄chet chet
好乾

班人跟風屌姐
夏威夷pizza由細食到大

番茄味 羅勒味 無了

其實係驚啲菠蘿整到個餅底又濕又淋咁
整得好嘅，加菠蘿落pizza完全冇問題

加唔加都唔反感
刻意屌果啲收皮

我都唔鐘意食太乾

幾十年黎都係咁食 突然有人吹風話意大利人唔食菠蘿pizza就個個講到同菠蘿誓不兩立

pizza同菠蘿都鍾意食
鍾意分開食 擺埋一齊好搶味

意大利表示堅決反對

有菠蘿先係pizza
意大利佬返去mama Mia啦屌

通常跟風嗰批俾佢地試下傳統意大利pizza就唔出聲，乾乾地，有啲似中東佬嘅饢

你就當我唔識欣賞啦
我喺意大利食完之後
真心覺得pizza hut 嘅 意式風情芝心厚批 好食好多

有菠蘿就唔係 pizza，會比意大利朋友小爆

Hi

要配千島醬

講開又諗起有菠蘿炒飯呢樣嘢
幾正

支持台灣波蘿

不能同意更多

以前細個無睇鬼佬節目都覺得唔夾唔好食，會撩走
我係咪又係跟風撚

有乜好拗
個人喜好

菠蘿炒飯加肉鬆

狗也不屌

就好似西班牙火腿配蜜瓜
我覺得好好食

其實以前香港主流會講pizza加菠蘿唔正宗咩？
感覺係近幾年先多人講

咩係lor, 識食一定係加菠蘿，依個係一個pizza 既基礎

入來幫推廣依個概念

我唔知正唔正宗呀
好食咪得

因為以前食pizza 大家只會諗起pizza hut,係近10年越來越多意大利pizza 出現左先令人開始「尋根」

覺得食落無咁滯 好食好多

而家乜撚都探古尋源 正宗野變左生活態度

菠蘿Yes

個人口味自己鍾意咪得

利申唔鍾意有菠蘿，蕃茄醬都唔鍾意，覺得有甜嘅野係咸嘅野上面好怪

好似米線會走芽咁

唔知點先叫正宗,但唔鐘意有菠蘿

冇波蘿既pizza 根本差一皮，班意大利佬冇味覺

話落菠蘿唔正宗嗰班點睇海鮮 千島醬 芝心呢類

口味既野
鍾意就得冇必要下下屌
分分鐘啲外國論壇會有post話「根本炒飯一定要落茄汁豆先好味」唔通我地又屌咩

！！我都認同，芽菜好食
但加落米線好奇怪

老老豆豆我真係細細都會挑出黎
就咁食菠蘿我就OK

不嬲都唔食冇pizza嘅菠蘿

因為菠蘿多死忠
唔鐘意食就屈人地跟風、睇鬼佬節目、探古尋源

係簿批加先唔好食
厚批冇問題

老閪認同

咁點睇三色豆炒飯？雖然香港都大把餐廳落

泰式菠蘿炒飯加肉鬆
好食

炒完裝返落個菠蘿度

冇三色豆唔可以叫炒飯

高登藍斯條仆街扮晒嘢，咬一啖件菠蘿pizza. 又嘔又盛，用埋李斯德林沖口

屌，啲雞蛋想點

有人唔落菠蘿架咩？

你咁講 有菠蘿嘅pizza連狗都唔食 狗也不屌.gif

反對干涉香港pizza

只要Pizza加菠蘿一定諗起依條片

agger

意大利立即斷交都似

認真 呢啲係個人口味
我就唔鐘意有菠蘿既pizza
食得pizza 好似食m記咁 有啲肥得幾肥
落菠蘿反而冇左個feel

根本冇菠蘿就唔好學人叫pizza

關咩事 所有煮菠蘿
都係反人類 破壞地球和平

唔該哂..
你食埋我果份

理得佢正唔正宗咩
食物本來就係會不停演變架啦

本身意大利Pizza上面既配料偏鹹，再加D有甜酸味既配料例如菠蘿，味道就會更豐富
加上Pizza本身係比較乾既食物，加菠蘿會增加水份，令整體更加平衡
成件事就好似食炸野點汁咁
相信好多人都覺得食物都係要有鹹有甜先好食，但意大利人唔係咁諗
所以Pizza加菠蘿我覺得係Pizza為迎合更多地方口味既進化，意大利人未必鍾意，但其他地區可能好岩味

我覺得菠蘿pizza要配千島醬先好食
配茄汁我都唔鍾意

食完洗返個菠蘿裝下一兜

是歷史！

根本有無菠蘿的pizza都好好食
小朋友先要簡

意大利人表示寧死不從

咪就係 我又唔係意大利人 理撚佢哋點 自己覺得好食咪得

菠蘿=垃圾 單獨食都係

好撚難食狗也不屌

食pizza唔食菠蘿果d都係傻鳩黎

乾爭爭既餅底 加 濕濕地既菠蘿好match wor

意大利人的禁忌

好好食

我寧願個pizza唔好加橄欖好過

加唔加菠蘿好！唔好食藍店呀！

我去意大利都自己帶個菠蘿加落去食

有講過唔好食咩

有冇人分享好食嘅pizza黃店

已經係異食癖

係尊嚴問題，意大利人睇食物睇得好重要，係一個文化既承傳，一旦接受咗其他外來文化入侵，慢慢同化同全世界一樣，意大利文化就會消失，咁樣會好危險。

就好似平時打字講嘢用大陸term咁，係好方便，唔洗用腦，又可以就班大陸台灣佬，著數多多。但自己本士語言就會慢慢消失咁。

拎一盒去俾錢會唔會出事

細個食PIZZA會撩走晒D蔬菜 (青椒/紅椒/洋蔥/菠蘿等)
到而家就只係走菠蘿 , 菠蘿就咁食仲好食

覺得好食 但比意大利fd屌到仆街

你真係食屎大
食靚pizza根本唔會油膩
我係義大利食自己隊兩個唔係問題
仲要加一款完全唔搭嘅野落去
本身pizza就剩係得芝士同番茄醬
好少有鹹食係上面
定你食慣Pizza Hut基本上唔係真pizza
呢個時候個pizza因為番茄醬已經提供一定酸味
你再放幾粒菠蘿上去令到成個pizza非常詭異
又掩蓋左個種靚芝士香味
仲要搞到成個pizza濕晒 食屎大

細細個已經唔中意
唔係跟風話唔中意

菠蘿大軍 salute

Jacomax 上環

個人口味關乜撚嘢全球在地化事 我理撚得你傳去火星 我係覺得pizza有菠蘿會整淋個批唔好食 咁點？

我覺得唔關正唔正宗事 加左真係唔好食 酸酸甜甜好唔夾
不過各有各食法啦

入咩侵，而家又唔係喺意大利食菠蘿pizza，唔通日式咖哩又文化入侵緊印度？
根本意大利有名叫歐洲支那，一定要全世界就佢嗰套至啱

Pork

菠蘿好尊重pizza

叫意大利人唔好亂咁煮risotto
睇吓我哋揚州炒飯點煮先

認同
冇菠蘿不如唔好食

試過有加提子乾既...直接加提子真係未試過...但諗到個味應該幾怪
如果提子都加得...有無試過加埋其他水果...舖到pizza成個fruit tart咁

Agree

個人唔係咁中意甜同鹹嘅嘢撈埋 菠蘿pizza 咕嚕肉 菠蘿炒飯全部都唔中意 pizza嚟講我覺得連厚嘅pizza都唔好食 明明人哋叫薄餅

大把食品都有酸甜組合，邊會唔夾，係個人口味問題啫

由細到大都覺得熟生果唔好食

意思係波蘿浸酸甜味唔夾個pizza
好少麵團既野會搭波蘿

咁就錯啦，以前移民潮好多大廚去外國開餐廳茶樓定居，有好多根本屌打香港貴價粵菜。當然亦有好多唔係做開飲食既開中餐廳呃鬼佬

提子乾炒飯好食喎

覺得唔好食又唔得唔鍾意咁樣食就係跟風

假膠

加咗菠蘿fresh d

好食>>>>>>>>>>>>>>>>>正宗

痴撚線加提子

真 有菠蘿成件事中和左

蘋果，橙都得

根本班規範撚唔接受新事物，甜同酸根本就好夾，加上波羅焗完出現焦糖嘅效果，波羅形成外脆內軟嘅質感，一咬落去波羅係口腔爆發嘅香氣，班友就為反而反，唔誠實人云亦云，講講下都想咬返件

食落喉嚨好c服？

不如你食下珍珠奶茶火腿炒飯

me
成班廢柴見個掛名廚神屌又跟風去屌

唔好咁9啦個例子，食過西炒飯未

冇菠蘿嘅pizza都稱得上pizza?

日本人唔食三文魚

butter and jam

意大利煮意粉會落提子 但點解pizza唔落得菠蘿

根本就係傳統同創意嘅問題，工匠會遵守傳統，創意者就打破傳統

?

你唔好講榴槤苦瓜菠蘿炒飯，9唔撘8

真
我食菠蘿pizza但我好反感人地將美式港式pizza當做意式pizza

你地真係唔撚識食
加士多啤梨先好食

你講中
意大利出左名歐洲支那

意大利準備好宣戰未

咁食唔食咕嚕肉?

銅鑼灣都開左

我記得有張圖
係意大利有武肺初期
超市乜都搶到吉哂
但唯一係急凍菠蘿pizza係無人拎過

炒飯加菠蘿
不過有人真係炒得好食

士多啤梨骨

其實我好鍾意食菠蘿批

其實我有時覺得西餐重保守個中餐

干炒牛河都可以炒得唔好食，梗本唔關菠蘿事

男朋友次次問我要咩pizza,我都係話有菠蘿就得
但係就咁食菠蘿我又唔鍾意

佢哋實話唔夾㗎

都不知幾好正，酸酸甜甜好開胃

我係精神意大利人呀hi

話唔鍾意果d 根本扮撚哂野， 由細食到大啦

菠蘿同千島醬係絕配

奶醬多

mother of pizza
次次都係食summer of love 加新鮮菠蘿好好食
另外triple mushroom pasta又係必食

same

菠蘿既出現就係為左襯pizza同飲品

我個人真係好憎菠蘿加落pizza到
本身pizza就熱食，加菠蘿好容易將個種酸味加強，最後食落好奇怪又鹹又酸又小小甜咁

咁榨菜火腿Pizza 酸瓜海鮮pizza

呢個世界大戰激烈啲定係
芋頭/芫茜落唔落火鍋激烈啲

利:都食

緊係要咁食

you cant have fun.

Thank you 多謝指正，打錯字sorry

士多啤梨啤梨蘋果橙

其實唔關pizza事，純粹本身都唔食菠蘿，食一哥焗豬都挑走晒

好撚難食

唔係話pizza一定要有菠蘿
但有菠蘿既pizza根本就冇大家講既難食
味道根本係好夾，意大利人為反而反

係 珍珠 黑加侖子 士多啤梨 棉花糖都好

新鮮食唔錯 口味淡但塊包好鬆軟

菠蘿pizza

以為唔食夏威夷pizza就會有意大利人屌佢哋

屎

樓主食糉加唔加菠蘿？

dk pizza 係長沙環附近，真係好好食，第一次食厚批係好鬆脆但又唔硬

利申：堂食 唔知外賣

總有班傻閪認為傳統/正宗就係好食
懶係識食咁
始終口味既野好難講
不過普遍人都覺得有菠蘿好食

覺得唔好食咪唔好食，跟你老母風

Pizza有茄汁
咁你食糭加茄汁囉

由細到大都覺得菠蘿咁甜加落塊咁咸嘅批係on99
關乜鳩全球在地化事

西班牙伊比利亞火腿 配 蜜瓜 都係甜咸配wo
又on99?

都唔同 咕嚕肉嗰個番茄醬叫ketchup pizza 嗰個叫tomato sauce 一個甜一個唔甜

孖寶薄餅屋
慈雲山
咖喱牛腩批

sor我都唔撚食
講到尾口味呢家嘢好主觀

我都去過好多次意大利食pizza
都係薄chip chip
大量芝士番茄蘿勒加d ham咁上下味
唔係唔好食既都好食
新鮮熱laklak唔會唔好食
但可能係亞洲人定係香港
由細食慣Hawaii pizza 千島獎海鮮果類

就算唔係薄底
點都會整濕左個pizza

以前無得出聲啫
咁多pizza有菠蘿
唔通咬走佢咩 會無乜幾多剩
而家可以大大聲搵同路人

同你exactly一樣！！
點解口味可以咁似！

本身波羅就難食

菠蘿派即將會戰勝歸來

pizza hut嘅pizza加係好食 同千島醬絕配
真係意大利嘅pizza加就唔係好夾 太fibrous

所有煮過既生果都唔好食，生果就咁生食先正好

最

Jacomax blue cheese apple pizza

堅決反對

我細個第一次食有菠蘿既pizza已經覺得唔夾
根本係身體出現排斥反應
菠蘿pizza真係妖物

意大利人:我X你老母

我都食過...一般般無咩特別

但個個都話正正係邊呢

加芒果

係
Pizza好多時都好漏
加返菠蘿中和返啱啱好

Vaffanculo🤌🏻

Agger，口味依家野一係習慣一係個人喜好，我自己都唔鍾意咕嚕肉有菠蘿，人哋意大利佬都係講吓笑，無謂咁執着

利申：pizza有冇菠蘿都食

樓主食開屎

其實而家睇番真係覺得幾假下

加拿大係咪想同意大利開戰

菠蘿好難食

菠蘿黎講
都係菠蘿包最好食

樓主咁講嘅話
咁我喺你面前食榴槤臭豆腐都唔好反

西炒飯正喎C兄

最近喺九龍城食咗一間好好食嘅Pizza
應該係啱啱新開紅紙都未拆
最正係佢可以一個一個slice咁買
我叫咗六隻口味砌左一個DIY PIZZA

叫Mama Mia !pizzeria

Pizza配啤酒咪清到油膩感

菠蘿pizza世一

呢幾年係笑人食菠蘿pizza多過笑人唔食菠蘿pizza
利申 次次都俾人笑

認同

菠蘿pizza真係幾好
齋pizza除非個醬夠，唔係食落口好似好乾咁
菠蘿就帶番啲水份同甜味

意大利人有心理關口 好食都唔會想食
好似英國人永遠唔會讀soccer咁
利申最好食一定係夏惠姨pizza

屌你老母呀！我邊忽油膩呀！

個人口味還個人口味
一句唔岩食就得啦
成班扮意大利佬又話唔正宗乜乜柒柒

識食一定係食超級至尊 咩都有齊

菠蘿萬歲

本身就係唔鐘菠蘿做熟食

大家知唔知瑞典有香蕉咖哩pizza

我諗呢個感覺就係意大利人見到菠蘿pizza嘅感覺。

冇錯，唔鍾意食咪唔鍾意食囉
講咩甜咸唔夾都on99嘅，妖魔化菠蘿
腸粉夠係甜醬鹹豉油花生醬咁溝一齊

反而真意大利薄餅，茄醬又酸，芝士又重，咸火腿又咸

老屈人跟風
由大都大都覺得兩樣嘢完全唔夾好難食

有冇菠蘿都咁好食

yes

仲有美國peanut butter and jam
又係咸甜咸甜 好撚正

班廢柴純粹見人地外國人反菠蘿自己又反埋一份 以為咁就高人一等

珍！

真

咁加塊檸檬落去啦不如
西瓜同橙都唔錯

意大利 pizza 一 d 都唔油而且乾爽

咁加風乾鳳梨咪得

加熱生果呢樣嘢真係好撚on9

關乜撚嘢事
加熱生果呢樣嘢本身就好on9
就算咕嚕肉加嚿熱菠蘿落去都好撚憎

菠蘿既甜味中和pizza既咸味，令成個味道層次豐富好多

如果真係唔好食，香港一早冇人食冇市場，成班傻仔扮西人反埋一份拎優越感

如個樣樣都係原產地口味
幾多樣嘢係賣唔出
四川人食開嘅辣度
日本拉麵隻鹹度

問過兩個大學交流嘅意大利人
佢哋都話加菠蘿好好食
我自己覺得最正要配埋千島醬

超好味 有菠蘿感覺勁fresh

之前喺加拿大buffet見過加菠蘿嘅菠蘿包同埋加菠蘿嘅蛋撻明白到點解意大利人會咁憎Pizza加菠蘿，成個感覺好唔make sense
我冇食，接受唔到所以唔知好唔好食，但係啲外國朋友都話好好食

冇菠蘿嘅pizza係一定唔會嗌

義式同美式pizza根本兩回事黎

提子都得咁珍珠都得啦

原來又係加拿大…加拿大好似專搞d古怪食法，薯條加肉醬，pizza加菠蘿。

已贏
美式厚批一定要有菠